屌 班大陸人可吾可以吾好阻住曬

頭先係九龍灣地鐵站 成班大陸哩塞住個地鐵門口 又吾係拎曬野 你地拎曬重野就話情有可原姐 重點係又吾望下有冇人係後面 大佬啊 有好多人係後面行咖 當你地見到我地個震又吾講聲不好意思 皇上皇后駕到咁 成身名牌

大陸哩 有錢大撚曬啊 我屌你老母

吾你老母

睇吾睇到好辛苦
我同得你同班蝗可以做朋友

有錢嗰啲唔會去香港